🤦🏻‍♀️毒撚買多左postcard

唔買都買左
無理由唔用埋去

上次開post計錯 呢家開過
有無空虛寂寞凍既巴絲想收

本身想寫比某啲人
佢當我當公廁派 唔彩我

毒撚慣左
諗住去個旅行會好啲
但毒既野都是一樣

我仲寫剩左幾張
雖則都寫左好多個

有無人空虛寂寞凍
等我寫埋去

寫都無咩好寫
最想寫比佢果啲當我玩佢
作文拎A都唔識點做

唔想收 諗咩都無用
好想自己一個逃離 好尷尬

樓主去左邊到旅行？

驚左俾個地址你騷騷人

Uk

可能啦
但我覺得有啲係驚我唔知寫乜
陣間收信老母睇到點解釋

咁正 我想收但比唔到地址你

好gay

Btw就算寄 男人老狗有時都唔知寫咩好
有無人明就算有女留名
三唔識七都唔知寫咩好

試下求奇寫個地址

漂流瓶咁？
寫咩地方好

求奇一個香港地址
同佢講話借黎寄一寄，交代下你個情況
可能可以連登相認

我想儲下postcard姐
通常收到嘅postcard都係講旅行嘅經歷
或者鳩up下